# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-11 20:24+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\accounts\apps.py:8 .\accounts\apps.py:9
msgid "accounts"
msgstr "用户"

#: .\accounts\bussiness.py:69
msgid "Invalid nickname"
msgstr "非法昵称"

#: .\accounts\bussiness.py:75
msgid "Invalid password"
msgstr "非法密码"

#: .\accounts\bussiness.py:83
msgid "Invalid email format"
msgstr "非法邮箱格式"

#: .\accounts\bussiness.py:87 .\accounts\bussiness.py:89
#: .\accounts\bussiness.py:141 .\accounts\bussiness.py:143
msgid "Invalid email code"
msgstr "非法邮箱验证码"

#: .\accounts\bussiness.py:95
msgid "Invalid phone format"
msgstr "非法手机格式"

#: .\accounts\bussiness.py:100 .\accounts\bussiness.py:102
#: .\accounts\bussiness.py:149 .\accounts\bussiness.py:151
msgid "Invalid phone code"
msgstr "非法手机验证码"

#: .\accounts\bussiness.py:156 .\accounts\bussiness.py:161
#: .\accounts\views.py:113 .\accounts\views.py:127 .\sight\views.py:27
#: .\sight\views.py:43 .\sight\views.py:60 .\sight\views.py:75
#: .\sight\views.py:89 .\sight\views.py:103 .\sight\views.py:117
#: .\system\views.py:24
msgid "Resource not found"
msgstr "资源未找到"

#: .\accounts\bussiness.py:175
msgid "login error"
msgstr "登录出错"

#: .\accounts\models.py:48
msgid "avatar"
msgstr "头像"

#: .\accounts\models.py:49
msgid "nickname"
msgstr "昵称"

#: .\accounts\models.py:50
msgid "phone number"
msgstr "手机号"

#: .\accounts\models.py:51
msgid "email address"
msgstr "邮箱地址"

#: .\accounts\models.py:56 .\accounts\models.py:57
msgid "User"
msgstr "用户"

#: .\accounts\models.py:70 .\accounts\models.py:84
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: .\accounts\models.py:71
msgid "real name"
msgstr "真实姓名"

#: .\accounts\models.py:72
msgid "sex"
msgstr "性别"

#: .\accounts\models.py:73
msgid "age"
msgstr "年龄"

#: .\accounts\models.py:74 .\utils\models.py:8
msgid "created at"
msgstr "创建时间"

#: .\accounts\models.py:75 .\utils\models.py:9
msgid "updated at"
msgstr "更新时间"

#: .\accounts\models.py:76 .\accounts\models.py:92 .\order\models.py:28
#: .\order\models.py:53 .\order\models.py:83
msgid "User related"
msgstr "关联用户"

#: .\accounts\models.py:85 .\sight\models.py:119
msgid "ip address"
msgstr "IP地址"

#: .\accounts\models.py:86
msgid "address"
msgstr "地址"

#: .\accounts\models.py:88
msgid "source"
msgstr "来源"

#: .\accounts\models.py:90
msgid "version"
msgstr "版本"

#: .\accounts\models.py:91
msgid "created_at"
msgstr "创建时间"

#: .\accounts\serializers.py:30
msgid "login at"
msgstr "登录时间"

#: .\accounts\views.py:77 .\accounts\views.py:115 .\accounts\views.py:129
#: .\order\views.py:29 .\order\views.py:45 .\order\views.py:57
#: .\order\views.py:69 .\order\views.py:81 .\order\views.py:100
#: .\sight\views.py:31 .\sight\views.py:45 .\sight\views.py:62
#: .\sight\views.py:77 .\sight\views.py:91 .\sight\views.py:105
#: .\sight\views.py:119 .\system\views.py:26
msgid "Server exception, please try again"
msgstr "服务器异常，请稍后重试"

#: .\order\apps.py:8 .\order\apps.py:9
msgid "order"
msgstr "订单"

#: .\order\business.py:21
msgid "ticket not found"
msgstr "没有找到对应门票"

#: .\order\business.py:24
msgid "ticket remain stock not enough"
msgstr "门票库存不足"

#: .\order\business.py:80
msgid "order submit error"
msgstr "提交订单异常"

#: .\order\business.py:101
msgid "get order pay error"
msgstr "获取订单支付页面异常"

#: .\order\business.py:119 .\order\business.py:174
msgid "user already paid this order"
msgstr "您已经支付过此订单，请不要重复操作"

#: .\order\business.py:142 .\order\business.py:172
msgid "pay order error, please check"
msgstr "支付订单出错，请检查"

#: .\order\business.py:152
msgid "user already canceled this order"
msgstr "您已经取消该订单"

#: .\order\business.py:175
msgid "pay cancel"
msgstr "已取消支付"

#: .\order\business.py:184
msgid "this order has already deleted"
msgstr "该订单已经被删除"

#: .\order\business.py:189
msgid "order status submit not allow delete"
msgstr "该订单状态下不允许删除"

#: .\order\business.py:202
msgid "delete order error, please check"
msgstr "删除订单异常，请检查"

#: .\order\business.py:203
msgid "order deleted success"
msgstr "成功删除订单"

#: .\order\business.py:232
msgid "order status error, please check"
msgstr "订单状态异常，请检查"

#: .\order\business.py:235
msgid "get order list failed"
msgstr "获取订单列表失败，请重试"

#: .\order\models.py:12
msgid "order no"
msgstr "订单流水号"

#: .\order\models.py:13 .\order\models.py:47
msgid "buy count"
msgstr "购买数量"

#: .\order\models.py:14 .\order\models.py:48
msgid "buy amount"
msgstr "购买总价"

#: .\order\models.py:15
msgid "receiver"
msgstr "收货人"

#: .\order\models.py:16 .\sight\models.py:21
msgid "area"
msgstr "省市区"

#: .\order\models.py:17 .\order\models.py:18
msgid "detail address"
msgstr "详细收货地址"

#: .\order\models.py:19 .\order\models.py:49 .\order\models.py:82
#: .\sight\models.py:83
msgid "remark"
msgstr "备注信息"

#: .\order\models.py:20
msgid "express type"
msgstr "快递"

#: .\order\models.py:21
msgid "express no"
msgstr "快递单号"

#: .\order\models.py:22
msgid "order type"
msgstr "订单状态"

#: .\order\models.py:25 .\order\models.py:50
msgid "order status"
msgstr "订单类型"

#: .\order\models.py:31 .\order\models.py:32
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: .\order\models.py:42
msgid "flash name"
msgstr "商品名"

#: .\order\models.py:43
msgid "flash img"
msgstr "商品主图"

#: .\order\models.py:44
msgid "flash origin price"
msgstr "商品原价"

#: .\order\models.py:45
msgid "flash price"
msgstr "商品售价"

#: .\order\models.py:46
msgid "flash discount"
msgstr "折扣"

#: .\order\models.py:56 .\order\models.py:86
msgid "Order related"
msgstr "关联订单"

#: .\order\models.py:58 .\system\models.py:47
msgid "model related"
msgstr "关联模型"

#: .\order\models.py:60 .\system\models.py:49
msgid "object id"
msgstr "对象id"

#: .\order\models.py:64 .\order\models.py:65
msgid "Order_item"
msgstr "订单明细"

#: .\order\models.py:75
msgid "amount"
msgstr "总额"

#: .\order\models.py:76
msgid "pay no"
msgstr "订单流水号"

#: .\order\models.py:77
msgid "third pay sn"
msgstr "第三方流水号"

#: .\order\models.py:78
msgid "pay status"
msgstr "支付状态"

#: .\order\models.py:81
msgid "meta"
msgstr "元信息"

#: .\order\models.py:89 .\order\models.py:90
msgid "Payment"
msgstr "支付凭证"

#: .\order\serializers.py:10
msgid "app label"
msgstr "app"

#: .\order\serializers.py:11
msgid "model"
msgstr "模块"

#: .\sight\apps.py:8 .\sight\apps.py:9 .\sight\models.py:33
#: .\sight\models.py:111
msgid "sight"
msgstr "景点"

#: .\sight\models.py:13 .\sight\models.py:65 .\system\models.py:11
msgid "name"
msgstr "名称"

#: .\sight\models.py:14 .\sight\models.py:66 .\system\models.py:12
msgid "desc"
msgstr "简述"

#: .\sight\models.py:15
msgid "main_img"
msgstr "主图"

#: .\sight\models.py:16
msgid "banner_img"
msgstr "详细主图"

#: .\sight\models.py:17 .\sight\models.py:114
msgid "content"
msgstr "详细"

#: .\sight\models.py:18 .\sight\models.py:117
msgid "score"
msgstr "评分"

#: .\sight\models.py:19
msgid "province"
msgstr "省份"

#: .\sight\models.py:20
msgid "city"
msgstr "市区"

#: .\sight\models.py:22
msgid "town"
msgstr "乡镇"

#: .\sight\models.py:23
msgid "min_price"
msgstr "最低价格"

#: .\sight\models.py:24
msgid "is_top"
msgstr "是否为精选"

#: .\sight\models.py:25
msgid "is_hot"
msgstr "是否为热门"

#: .\sight\models.py:32
msgid "Sight"
msgstr "景点"

#: .\sight\models.py:45 .\sight\models.py:63
msgid "Sight related"
msgstr "关联景点"

#: .\sight\models.py:47
msgid "entry_explain"
msgstr "入园参考"

#: .\sight\models.py:48
msgid "play_types"
msgstr "特色玩法"

#: .\sight\models.py:49 .\sight\models.py:82
msgid "tips"
msgstr "温馨提示"

#: .\sight\models.py:50
msgid "traffic"
msgstr "交通到达"

#: .\sight\models.py:53 .\sight\models.py:54
msgid "SightInfo"
msgstr "景点详情"

#: .\sight\models.py:67
msgid "types"
msgstr "类型"

#: .\sight\models.py:70
msgid "default adult ticket"
msgstr "默认为成人票"

#: .\sight\models.py:71
msgid "original price"
msgstr "原价"

#: .\sight\models.py:72
msgid "discount"
msgstr "折扣"

#: .\sight\models.py:73
msgid "total stock"
msgstr "总库存"

#: .\sight\models.py:74
msgid "remain stock"
msgstr "剩余库存"

#: .\sight\models.py:75
msgid "expire date"
msgstr "有效期"

#: .\sight\models.py:76
msgid "return policy"
msgstr "退改政策"

#: .\sight\models.py:77
msgid "if has invoice"
msgstr "是否提供发票"

#: .\sight\models.py:78
msgid "entry_way"
msgstr "入园方式"

#: .\sight\models.py:84
msgid "状态"
msgstr "状态"

#: .\sight\models.py:93 .\sight\models.py:94
msgid "SightTicket"
msgstr "景点门票"

#: .\sight\models.py:108
msgid "commentator"
msgstr "评论者"

#: .\sight\models.py:115
msgid "if is top"
msgstr "是否为精选"

#: .\sight\models.py:116
msgid "love count"
msgstr "点赞数"

#: .\sight\models.py:120
msgid "if is public"
msgstr "是否公开"

#: .\sight\models.py:123
msgid "reply for comment"
msgstr "评论的回复"

#: .\sight\models.py:127
msgid "img related"
msgstr "关联图片"

#: .\sight\models.py:131 .\sight\models.py:132
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: .\sight\serializers.py:13 .\sight\serializers.py:29
msgid "comment_count of sight"
msgstr "景点的评论数量"

#: .\sight\serializers.py:28
msgid "images of sight"
msgstr "景点下的图片"

#: .\sight\serializers.py:30
msgid "image count of sight"
msgstr "景点下的图片数量"

#: .\sight\serializers.py:31
msgid "full address"
msgstr "完整地址"

#: .\sight\serializers.py:82
msgid "images of comment"
msgstr "评论中的图片"

#: .\sight\serializers.py:83
msgid "comment created at"
msgstr "创建时间"

#: .\sight\serializers.py:110 .\sight\serializers.py:135
msgid "entry way"
msgstr "入园方式"

#: .\sight\views.py:29
msgid "Invalid Params"
msgstr "非法参数"

#: .\system\apps.py:8 .\system\apps.py:9
msgid "system"
msgstr "系统"

#: .\system\models.py:13
msgid "type"
msgstr "类型"

#: .\system\models.py:14 .\system\models.py:37
msgid "img url"
msgstr "图片url"

#: .\system\models.py:15
msgid "start time"
msgstr "开始于"

#: .\system\models.py:16
msgid "end time"
msgstr "结束于"

#: .\system\models.py:17
msgid "reorder"
msgstr "排序"

#: .\system\models.py:18
msgid "link to"
msgstr "跳转地址"

#: .\system\models.py:21 .\system\models.py:22
msgid "Slider"
msgstr "轮播图"

#: .\system\models.py:39
msgid "summary"
msgstr "图片说明"

#: .\system\models.py:44
msgid "who upload"
msgstr "上传人"

#: .\system\models.py:53 .\system\models.py:54
msgid "ImageRelated"
msgstr "关联图片"

#: .\utils\models.py:7
msgid "if is valid"
msgstr "逻辑删除"
